中聯辦映嘅各位 口罩 手套 替換衫呀

見live好多巴打都無戴手套就搬鐵馬
你無手套真係唔好亂掂周圍嘅野呀
推比現場見到

保護自己呀

手套不能少呀

Push

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

推！！！Be water！

推

屌太心急標題打多咗個字

我見到有巴絲有幾十對手套，可能未派得切

千萬小心呀各位

睇立場有條友百無

未有手套唔好心急亂掂野呀

pish

手套真係基本保護自己呀

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

求你幫手推post